訓唔著

秒回

好耐冇見Ching

想偷偷地捉你返屋企日見夜見

果然係最大既同性戀論壇

我都會令到你好舒服架喎

邊個射先

你話事啦Ching 反正由細到大我都話唔到事
所以你話邊個射先就邊個

Gay味濃 ching訓先 聽日再互射

不推文回覆

Ching你掛住我？

想互射Ching

岩岩買左個玩具等緊巴打

幾時先可以玩

我依家㩒住左自己個嘴偷偷地挽緊其中一樣
依家被困喺房度 個鎖壞左 等緊消防叔叔上黎幫我爆門再撩佢同我一齊挽先

Ching今日做左咩黎

等緊ching放監一齊挽